[正義X,政治正確O] [HongKonger Lives Matter]對比港人的犧牲，真的嘆港人命比不上黑人

HongKonger Lives Matter

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣